［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

見到有人傳緊2號同9號黎明行動，有啲亂。
不如一致2號？

我見廣告界自告奮勇，
下星期自發一連五日罷工，
我地都好應該支持佢哋？？

休息買休息，我都好認同，
各位塞完鐵之後阻人番工咪可以休息番

畢竟五大訴求都未落實到，
我哋要表明立場，堅持到底。
明顯最近政府好安逸，覺得平息左風波啦

同意 推!

認同既話幫手推 推比更多人睇
齊 心 合 力

聯同 廣告界一齊罷

推
支持廣告界手足

推

咁我點返工

請參考港人平日返工既決心

有幾單聯合罷工
唔好靜落黎

岩 全港一齊罷
黎明行動要有埋
因為有班好恨番工既奴性港豬

刑經post 唔推

隔離膠post推到herher 聲

Push

pish

而家先吹雞2號都係太遲啦
連登呢幾日推極黎明行動都推唔郁
9號啦一係

[啟程] 黨鐵聽朝開始 區區開花 啟程啦

想既話就幫手推
12月2廣告界罷工
12月3周梓藥同學死忌一個月
唔係仲可以若無其事咁返工？

推一連五日罷工

真 有啲唔夠準備+宣傳

廣告界好似一早已經話會罷工

推唔到

廣告界大量文宣手足

支持廣告界大罷工！

我明係要宣傳
但手足聽日可以開始就聽日
我上個禮拜都推左幾日被無視
再等又會俾班友話無用又冷卻落黎
點都要keep往做俾壓力政府
家陣黨鐵宣揚話聽日開始正常
再拖下政府慢慢將活動大事化小
小事化無

[行動]12月嘅第2日將有廣告界罷工，聽日遮打見，請不要當廣告手足係condom

留名睇下聽日會點

點架

你諗下中環班人，無論世界點，佢地都一定準時番工，準時和你lunch ga!

廣告手足罷工無人講

聽朝見！準時6點樓下黨鐵

廣告三罷都一早講ga la，佢地呢一個星期都唔番，咁吹唔切星期一嘅黎明行動，咪吹星期二三四五囉，再唔係咪叫啲人去佢地lunch 集會或者自己區嘅和你lunch

總知，廣告界唔係condom!!!!!